不如整啲單張，等市民熟讀下警例？

支持

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

講過要做法律poster好耐

不如整啲單張，等市民熟讀下警例？

警察通例20章

pushhhh

push

有得諗喎

唔須要展示委任證

不過要整得少啲字
驚啲人廢事睇

hhhhhhhlkjl

藍絲都唔撚識字

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！